如果國際貿易系西方發達國家剝削落後國家的話。。。。

中國將智能手機賣去非洲冇能力製作智能手機嘅國家，係咪剝削緊呢啲非洲國家？
有冇五毛黨可以解釋一下？

*系咪

你個問題深到班五毛仲未有model ans回答

聽朝西環開完會應該有人應

我試下：
西方國家游邪惡資本家控制佢哋嘅投資 同產品係充滿咗落後國家嘅鮮血！ 只會帶來剝削同混亂
中國系社會主義國家中國的產品同投資係散發共產主義聖光！ 中國產品會帶來繁榮進步！

而家五毛唔興明刀明槍架
轉移話題、混淆視聽、借力打力
任揀一樣

點解咁多負評？

因為系你老母

依個真